點解收數公司咁鐘意叫人還住少少先？

好鐘意話郁下個ac先
有乜好郁

你唔郁account 佢咪郁你囉

唔通同你講唔駛還啦

你唔還=老細覺得佢做唔到嘢
你還清=老細覺得佢無嘢做
你還少少=老細覺得佢做到嘢,下個月又可以再追,長做長有

同你去叫雞都鍾意抽D雞水係同一道理
明明陣間都有得屌,都仲要手多多

你一期都冇錢還，叫你fullpay更加冇可能

唔叫你還少少唔通同你講佢老細而家大赦天下所有人唔使還錢咁咩你還得起就唔使搵收數搵你啦

企番係人地角度諗就通哂

因為六年時效

支持唔好還 俾人入blacklist

支持企硬

請佢返黎收唔到數，你係老細點睇